煩撚過西

呢個世界

係

-.-